【極危險】Facebook收集所有平台用戶資料可作跨平台言論審查

如果有一日，Facebook同中共合作（其實我覺得已經有，因為Facebook個大中華CEO係中共黨員）
香港人幾時唔再用Facebook旗下產品呀？
Facebook，Whatsapp，Instagram？
要轉就一齊轉！

睇緊直播，兩個CEO俾人炮轟

Pin link

Link?